【真外國勢力】外國勢力行動升級

外國勢力聯盟 - FREEHKUSA
上Post:
蘋果日報訪問:
眾籌link:

昨日本應是世界各國及人民為在一戰中陣亡的兵士舉行追思悼念的一天。然而，香港黑警卻在這天內大肆搜捕香港市民。西灣河三聲槍響，兩位手無寸鐵的年輕人中槍倒地。示威者們和平後撤，無情鐵馬撞向人群。顯然地，黑警早已失控。

各位不願三罷的市民，我們的年輕人在街頭流的血汗還不夠多嗎？難道大家要作壁上觀眼白白的看著一個個香港人被拘捕，性侵，羞辱，殺害嗎？政府不為港人發聲，黑警為虎作悵，如果我們不站起來守護我城，還有誰會呢？

在歷史的十字路口上，我們只有一個選擇。為了香港的未來，我們必須反抗。反抗不能只是單單一個口號，亦不是普通一個心態。我們要反抗的這個政權是一個寡廉鮮恥的政府。只有直接的行動才是最有效直接的反抗方法。這場將會是一場漫長的抗爭，但我們並不孤單。世界各地的香港人正在不停的以捐助物資和遊行來與香港同行。各國政府也在為香港而與中國和其利益集團交手中。

所以，我們要把行動升級。對於黑警濫暴，香港市民必須要有制止黑警的能力。我們在此請求大家協助我們預備更多包括防具在內的物資。同時，大家需要為長期抗戰作好準備。在物資越趨稀缺的情況下，你的每一分一毫都能夠為這場戰鬥投入一絲的希望。本組織已經籌到大概六萬元美金，但距離目標十萬仍是遠遠未達標，在過去數月，已動用了若四萬美元在購買防具。有賴大家的支持，所花的資金都是用於購買保護前線的工具，感謝大家給予我們一個與前線共同進退的機會。

這是香港人最後的一次機會。一旦失敗，等待我們的將會是步上新疆西藏的後塵。香港人將不會再有下一代，我們的文化將會抹煞，我們熱愛的民主與自由將會一去不返。所以，香港人要加油。香港人要反抗。香港人要報仇。

香港人，革命。

推

推 買防彈衣好過

有啲野唔洗公開講既

推到天腳底

大力一推

自推一次

推呀

自推兩次

push

Tui

自推三次

買攻具好過啦

自推四次

推1/10

推2/10

推3/10

HELP ME PUSH PLS

推4/10

推5/10

推6/10

7/10

推8/10

推9/10

推10/10

多謝

推推